不割𥱊 不篤灰 不分化

咁多屌人Post
開返個正常post先

唔好再講咩不割蓆不分化
大家而家唔係分化
唔係割蓆
係分析同檢討策略

如果真係分析同檢討嘅
我相信用字上有好大改善空間

推